### Space Game
> Задание на курсе "Архитектура и шаблоны проектирования"

В далекой звездной системе встретились две флотилии космических кораблей. Корабли могут передвигаться по всему пространству звездной системы по прямой, поворачиваться против и по часовой стрелке, стрелять фотонными торпедами. Попадание фотонной торпеды в корабль выводит его из строя.
От каждой флотилии в сражении принимают участие по три космических корабля.
Победу в битве одерживает та флотилия, которая первой выведет из строя все корабли соперника.
Управление флотилиями осуществляется игрокам компьютерными программами (то есть не с клавиатуры).
Концептуально игра состоит из трех подсистем:
1. Игровой сервер, где реализуется вся игровая логика.
2. Player - консольное приложение, на котором отображается конкретная битва.
3. Агент - приложение, которое запускает программу управления космическими кораблями от имени игрока и отправляет управляющие команды на игровой сервер.
